屌你老母啲蚊專阻人瞓覺

瞓左一個鐘又比你嘈醒又搵你唔到又要係我耳邊叫你想點呀？

i know that feel

屌你老母我打死咗12隻啦仆你個街
煩撚夠未

好想瞓呀

我點左蚊香加風扇 你都試下

俾著我會起身打死晒佢先瞓

屌 一個鐘拍撚左5隻

耳塞

聽日8半堂 我都想有動力起

今日啲蚊做乜咁興奮？

咪又係會咬我

住3x樓完全無蚊

屌你

屌我廿到炆三都有 公平咩。。。

第6隻啦屌
係咪今日特別多
未撚試過一晚咁多蚊

我嗰橦啲蚊會搭笠；撘親笠都見到一兩隻

我都覺平時無乜
今日有隻勁大隻

一齊用被焗住訓啦巴打

我之前試過草猛 一起森巴舞

曱甴黎姐

依家啲學生都識草猛森巴舞？

9x年分分鐘你未出世喎

廿歲啦

出左啦 做咩睇到我咁後生

屌 點解我三十幾樓都有蚊